php twitter stream bot
======================

phpで書かれています。
デーモンで動きます。
プラグインとして色々拡張できます。

##セットアップ
apt-get

  php5-curl

pecl

  pecl install oauth

PEAR

  pear install System_Daemon

たぶんこれだけのはず

設定

  実行用のユーザを作成
  
  setting.phpに必要そうなの適当に書いて
  
  作ったユーザのUIDとGIDをいい感じに書いてね


##基本
  起動 ./twist.sh start
  
  終了 ./twist.sh stop
  


##実装予定
  更新系の機能をplugin.phpに追加予定
  
  ストリーミングが切れた時の再接続処理
  
  後いろいろ。
